家居寬頻

將軍澳 公屋
唔要其他野

💥HKBN寬頻優惠介紹💥終極限時優惠💥

只要住在特定地區或指定用戶
便可以以優惠價享用本公司的寬頻服務

200MB光纖最低只需$126
500MB 光纖最低只需$142
1000MB光纖最低只需$158

限時優惠內客戶最高可享200元禮券回贈

優惠期有限
詳情可以wts 優惠專線55981701 查詢
或